（ 廚神達） 再度挑戰royal級牛扒

雪花 油脂分佈very nice

Pish

十五分鐘之後 正式開始

食住腸仔先

蚊蚊蚊 係邊？？

係咪打錯字 十五個鐘先啱

係十五個禮拜

幾耐?講

十五分鐘

屌 不如十五年丫笨

食意粉

點解要負評